
                      No es tan buena como quieren hacernos pensar los fanboys de Nolan ni tan mala como quieren hacernos pensar los haters pero tiene cosas muy buenas como la actuación de Heath Ledger o de Christian Bale, tiene una fotografía estupenda hecha en Imax es sin duda la mejor de la trilogia.
        
            